付錢看花木爛的台灣賣國賊，你們沒資格住在台灣

幹你娘，滾去蚑那住吧

引手唔打丁咁認同你

迪士尼 = 恐怖份子資金來源

關你撚事

過幾年都收番唔洗搬黎搬去